如果9月9號美國國會人權法案過唔到

我地都唔可以放棄!

聽到見到身邊既人都對人權法案有好大期望，冇錯，我都係。
但大家一定要幫自己打定底，畢竟唔係我地決定到既事。
我地決定到既係做唔做文宣，發唔發夢，同埋自己放唔放棄。

9月8美領見!

光復香港 時代革命

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

9月8號係復會喎，
辯論完都起碼十月，十一月先通過

10/10

Push

自己香港自己夠

救*

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

肚餓既手足同我入哂黎!!!!!!!!

自己香港自己救

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

繼續唔放棄

我覺得係咪大家都覺得一復會就即過？
我諗快極都要幾日或一星期吧

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

見到好多post同身邊朋友都好驚唔過
咁諗好危險

死左人

9月9 係唔會過 只係提議
辯論投票最快都要9月尾

謝指正

直到搵到真相班狗認為止 屌 成個政府蛇鼠一窩

薛恩

邊會9月9即日通過，十月通過已經好快。

推

除非佢地超級超級超級超級超級超級重視
立即兩會通過

咁一定過唔撚到
9月9先復會
最快都要月中啦

唔驚唔過
但9月9日先復會
預期美國國會即日過
係咪唔太現實？

我估唔會學強了我的國舉手過掛？

謝指正
只係想帶出到最後過唔到都好 希望香港人唔好懷憂喪志 要繼續行落去

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

唔一定九月九過架

星期日拎完騎豬班就過黎美傾支持大家

9月9日第一日開會
邊有咁快

咁一定過唔到
因為99先復會

謝指正
只係想帶出到最後過唔過到都好 希望香港人唔好懷憂喪志 要繼續行落去

唔好真...

我覺得香港政府係試緊啲人點先肯收貨，慢慢做，但係喱個亦都係政府咁耐嘅嚟于腐嘅缺點，612錯過嘅嘢依家又再錯多次

p牌幫推
無論如何，星期日，遮打、美領見

9月8見

快極都9月尾10月

但點都要堅持下去

It won’t pass in one day

9月9肯定過唔到

9月8呢個活動其實真係搞得非常好
要俾全世界睇到我地未贏

仲有其他議案嘅
放心
個人樂觀嘅
尤其今日睇到Nancy Pelosi同Marco Rubio嘅講法
應該會過的

香港人 加沺！
唔好放棄！

9月8要夠多人

好急啵
死人啦
十月一日 通過啦
一齊上街慶祝

總之自己香港自己救
盡力呀巴打。。

九月七，九月八

好似上面巴打所講 過到既話
就係10月1前重心一擊

g chi

香港人要做野比自己比外國睇啊。
國際層面，一定要話比人哋聽自己需要啲乜！

9月9日先排期表決，就算打哂尖都唔會即日過掛

雖然我同巴打一樣都好心急

過唔到就再升級，只可以自救！
你大中英聯合聲明失效
831 係翻版64

咪煩啦

push

推啊！

Gchi

我都係心急搞錯左
只係怕大家希望愈大 失望愈大

聽講會加快
希望九月尾會有

冇錯

我驚減辣

希望愈大失望愈大 如果唔得 唔好氣餒 自己屋企自己救！

就係咁

撐住

我無嘢講

點會一日就過？

求人不如求己

學泛民咁講10月甚至11月過死撚硬
美國國會己表明9月國會一復會已經會將呢條法會排到agenda好前
希望唔好因為見到所謂一時嘅撤回方案而將呢條法會越推推遲

推 大家繼續加油

但8號要出咗去先！到時一齊揮美國旗同唱美國國歌送份細禮比中共先

908一定要去

PISH

好驚比隻燒山燈死

9月9係開始成個程序咋wo

快極都唔會一日搞掂

唔好期望過高

希望越大，失望越大

自己香港自己救

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

究竟邊個話一定會過

其實我都好驚
所以9月8一定要出

人地開會無講明9/9即傾香港
可能10 11 12 號 再開會過呢
in trump we trust

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄

本來期望就唔大

美國做世界警察從來都唔係為正義

係為錢同權

肯定好多人自殺
唔洗安慰大家

香港人!!!!

9月9有就當bonus
唔好將過多希望投放落去 做好自己先
唔好忘記烈士 無論有無外國幫都要代佢地行埋落去

過到就最好啦

咁都唔會快到第二日呀。

同埋要兩院都通過加總統簽名先會作實。

反而我覺得過左， 之後點..
要點行動同有咩籌碼

一樣啊bro

你岩 推

still not possible. 美國國會法案要來來回回至少兩轉, 10月底前過到已經系神速

巴打 我都想開依個post 好耐
你既內容比我想表達既更加正能量

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

推！

Pish

要有準備

過唔既攬炒係香港人自己，
就好黑警唔想獨立調查一樣，
8號美領見

唔該大家有定心理準備
唔好因為過唔到就放棄

老老豆豆 九月九只係復會
快極都十月至十一月先過到

可能唔會即日過呢

真等通過再落實做都有排啦

Yes

其實唔靠真·外國勢力
單靠香港人自身嘅力量係絕對唔足以撼動支共同港共
所以一定要逼到佢過到為止
只許勝不許敗

做最好預備 作最壞打算

岩
外國係好重要
但成事要靠自己

up

一定唔可以放棄

不嬲都係話香港人要靠自己！

大佬呀，幫下香港啦，真係水深火熱呀

咁咪要多謝燒山

908

Pushhh

要聽證會 (好似 gphone 會去?)，再審議, pelosi 已經講咗會加速提前進度，1/10 前如果可以通過，已經好快

從一開始就唔應該只係靠外國幫拖
就算過唔到都要自救

推有用post

決定賭埋條命

9月8日幫佢地集氣

咁就冇計，得返真暴動同真麻包袋

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

大家一定要一齊chur埋佢呀

8/9見！

人地復個會 都嚇到港共腳都震

大家繼續 不放棄 就贏

係 即使過左，我地都係5大訴求，決一不可

請大家一齊抗敵

無錯！盡做！
利申tweet瞓得幾個鐘,唔明大家做咩仲唔開twitter

冇錯，唔好太大期望！

我地依家既一國兩制 根本已經名存實亡
ccp 係一個唔守信用嘅政權
好可能佢講唔會出街放軍但仍然都會搵人扮警察攻擊我哋嘅香港市民
所以依家談判嘅餘地
如果外國無幫忙
香港人會同我對抗中共到最後一刻？

PUSH!

佩諾茜以後唔使喺美的國政壇立足

香港人要撐住呀我哋就贏架啦

過左都要特朗普出招，令總統多把劍用，所以應該好難唔過。
呱

大家要有期望管理呀！9/9係美國國會復會咋，人地唔係一復會馬上會過呢樣野，到時驚大家有期望落差

9月8日 大家唔出現
就真係過唔到
大家想唔想班狗同狗官收皮？
想的話 全部人美國駐港總領事館見

光復香港

我係機場保安7號嗰日有少少野想同大家講

612 黑警暴力，
721 元朗恐襲，
811 黑警恐襲，
831 太子恐襲，
中共、港共、警畜、鄉黑、黨鐵聯手令香港進入軍管時代，法治人權蕩然無存。
犧牲左9位殉港義士， 被捕人數過千，當中近百人被控暴動，面臨十年牢獄生涯，
無數傷者爆眼、甩牙、骨折、腦出血、傷殘、性凌辱，仲有白色恐怖令到數唔清嘅受傷手足唔敢求醫。

再講多次 犧牲左咁多換黎一個姍姍來遲嘅所謂「撤回」，你仲覺得可以收貨咩？
記住，五大訴求，缺一不可，輸咗呢次，係一定會輸突成個香港！

唔好放棄唔好停！黎緊街頭見！機場見！

Trump講得無錯，如果唔係貿易戰，香港死左好耐了

審議既時候已經比到巨大壓力特衰政府了

721 831

係時候改叫「佩洛斯」
Pelosi 譯做佩洛西係用支語讀先啱

任何事都要做最壞打算諗定second plan
先有機會贏對手

呢個一定係10月1號通過，知道共橙黨禁鐘意威同面

呢樣係真 但個形勢絕對係香港人自己做左出黎先
所以今次真係唔好可以放棄 好難再會有第二次

出黎呀 908
想人地做野都要俾啲誠意

五大訴求 缺一不可
寧為玉碎 不作瓦全
光復香港 時代革命

10.1公佈制裁名單嘅話

無可能過唔到 呢單嘢係兩黨合作搞出嚟㗎喎

我擔心反而會蝕左道氣

人多支持，佢地先會優先處理

所以而家要繼續俾壓力

佩露絲

9月8號見

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

外國文宣睇黎要keep住煲呢壇野個幾2個月...

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

草稿兩翼一致通過
仲有咩辯論
最好1/10生效

女人應該用‘思’？

勁推監控燈柱同黑警濫捕濫權上白宮

推推推

如果過唔到，不如試下將2014嗰一套帶入機場，真係嘗試下打爆個春袋

pushh

其實過就過到
問題係幾時過
幾多人投贊成
法案會有幾辣

其實最好有死者家屬出來對質才行。不然都不知道是否真有其事。

還有是在場傷者，在場的救援人員
。

過就過撚硬 未必咁快姐

急召G20團隊同攬抄巴！呢次係前所未有的危機！

我哋唔會放棄
有一日我哋會喺煲底除罩相見

對！
加油！

絕不放棄

9/9當日梗係過唔到
人地9/9係復會咋

香港加油

謹記
不是看見希望才走出來
是走了岀來才看見希望

6月7月嘅時候，冇美國法案
我地一樣走上街

法案只係手段
香港地先係香港人嘅目標

推
仲要打大佬燈柱同信用打分

定係詩？或者施呢？

法案9.9過唔到唔好放棄

係就好

總之
We shall never seurrender

推到上熱門
宜家看似好大機會咁
只係嚇中央咋
好多人以為就嚟得咁
記住！！不合作運動係長時間嘅抗爭

《香港人權與民主法案》必須立刻通過

9月9一定過唔到
點都要幾日吧

Never give up

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

所以9月8一定要出黎！

過唔到只係變winter on fire
純粹變左我地自己救港

即刻調轉槍頭反美

認同

點都唔放棄呀

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

美帝都幾重視呢個法案
希望呢排有多啲文宣同實況俾美帝了解下

唔該各位全民tiwtter

唔夠人

已join

下次遊行經過外國記者除左叫fight for freedom, stand with HK外
試下
5Demands, Not1Less
we want universal suffrage, fulfill the commitment
Give Me Democracy, Or Give Me Death
Free Hong Kong, Pass the Act

除非PELOSI同RUBIO唔想撈既姐

[大整合] 831事件未必得2個死

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

作最壞打算

請大家有時間聽聽
外國文宣真係要做好
講明香港而家冇左一國兩際
要煲大Chinazi 新屋嶺 係點樣毒打 殺人
點樣冇人道!!!!!!!我知道而家太子站打死人事件好重要
但係而家大家都冇方法去FC
新屋嶺同香港唔係一國兩際 係聽命中共
林鄭後錄音證明左 ,2個都係FC到既證據係手
請求國際文宣幫幫手 關鍵時刻呀大家!!!!!!!!!!!!
請大家做好文宣幫幫手,關鍵時刻